想贏就要理性d

裝修商店對大財團只係九牛一毛，但換來嘅係更多淺黃/鬼佬變綠

留名